有冇人以前成日打電話去聽歌？

個電話有得揀個時啲流行曲聽 唔記得咗幾多號電話 成日都打唔通